[突發有圖]澳門死獌狗 破壞店舖神位斷正

等警察上門啦 49000

回帶:死獌狗，地鐵食煙

識咩
狗皮披上身
遇神殺神
遇佛殺佛

好似係C朗黎